點解我地唔以其人之道 還治其人之身？

黑警換黑衫混入示威者之中，點解我地仲要戇鳩鳩係度聲討，提心吊膽？其實我哋大可以換白衫俾勇武派任意破壞，其實我哋唔升級真係冇出路，等內部爆破。

其實換咗白衫到時真係鬥鬼打鬼，不過換左衫人士要識進識退，唔好衰落單。終極流動靈活示威勇武派要出動！！

你有張良計，我有破牆梯。以其人之道還治其人之身

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

721 811

推十下

推

每次等發生左先黎回顧真係唔想再發生！已經兩次呀屌你老母！
唔要第三四五六次！

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

出埃及記
21章23–25節：

「若有別害，就要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳，以烙還烙，以傷還傷，以打還打。」

無論點都唔能夠再坐以待斃

所以黑社會換黑衫，我地就要換翻白衫升級武力

再推佢老母

班學生 （瘋犬所講既暴徒）以最文明的方法向政府抗爭

其實搞來搞去， 就是搞遊行。 搞對抗狗屋。

但從來沒有將暴力升級， 沒有學國父孫中山武昌起義， 沒有沿路燒店爆玻璃搶錢搶物。 數一數共有幾多座民居單位被燒被搶？ 零！ 抗爭損失的比大愚計劃沙中各項超支都佔不到零點一個百分點。 暴力去到盡都是road block , 堵塞路， 丟番些催淚彈俾你地。 你地進攻示威者後退。
從沒有發動過進攻！ 對嗎？

示威者從沒有想過要燒整間狗屋，要置全部狗於死地。也沒有在大型對峙中硬碰硬， 學大型戰爭前線對撞後然後互相開片撕殺！ （ 有讀中國歷史都知道， 很多時戰爭都是雙方撕殺的， 而不是只有你進攻我後退這種低級戰術！） 因為學生仍然覺得， 在不傷及對方前提下抗爭及希望爭取到發言權！

你們卻行動升級： 出動的防暴好速龍好， 陰陰濕濕蛇鼠一窩混入了大批公安。 近日狗官上場十把火，每次出防暴， 都用最快速的進攻一路射催淚一路瘋犬推前奔跑捉人，混入人群中的狗雜種趁年青人退後逃跑的時候拉衫令他們跌低。然後捉人。 他們乖乖就範， 天真到不敢和你肉博或用武器反攻。
你們卻用奸詐陰毒骯髒的方法繼續捉拿年輕人： 葵芳站內射催淚。尖沙咀瞄頭瞄眼射槍， 太古站快攻入地鐵站拉人。

太古的居民在捉人後站到狗的前面： 你們也有子女在香港讀書， 你們朋友的子女也在香港....
對不起，這班賊已加入了很多公安！他們不是香港人， 才會用這種下九流手段捕獵香港學生的！

種種行徑就是想置示威者於死地
其惡毒之心不言而喻！ 使用這些惡毒的方法的人將會遺臭萬年！

積善之家必有餘慶； 積不善之家必有餘殃。 世世代代遺傳餘殃，不是早死就是暴斃！

絕不能坐以待斃，唔鹹唔淡幫黑警R痕做乜鳩。
佢地已經進化左點對付我地，我地仲係度自覺領先。
就快散啦俾人咁打法，唔改變下真係等輸

屌佢老母嬲撚到想釘班黑警十字架！
下次發現一個釘一個
釘完打直放係黑警面前睇佢點放催淚彈同開槍！